葉劉：我個女都叫我不要去助選，因為佢不想成為孤兒

【Now新聞台】立法會大會繼續休會待續，辯論區議會選舉的安全。多名建制派人士不滿辦事處及人身安全受威脅，影響選舉工程，促請政府正視。

葛珮帆：「已有過百個議員辦事處被破壞，他們很聰明，特意剪斷電話線、互聯網線，全都剪斷了，我們如何與選民聯絡。我們不能用辦事處的電話，打電話通知選民投票。」

葉劉淑儀：「我女兒都叫我不要去助選，因為她不想成為孤兒。當然我告訴她不會這樣誇張，你母親會很小心，但其實我現在落區助選，每一個點都不能逗留太久。我拉票我都盡量環顧四周，背部盡量貼牆，不要讓人在背後潑東西或用刀襲擊。」

咁葉劉算唔算孤兒？

唔講以為佢個女十歲都冇

佢個女都30啦仲孤兒

吹水吹大啲

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

算寡婦

30歲仲做孤兒

屌個女成30幾歲仲叫孤兒
香港咪好多7,80歲孤兒？

返大灣區咪唔使驚囉

佢個女仲豬過欣宜

孤婆

叫佢重作啦⋯⋯
幾廿歲人孤兒，聽呢啲人講嘢真係好辛苦

葉劉都係孤兒
個女豬過欣宜 Yo~

怕咩

就快大灣區團聚

佢個女正常人黎
一定係屌佢老母on9
一定唔會咁講 d on 9 野

定係你個女驚係美國讀唔到書呀

依家死唔算孤兒啦

慘到打親情牌

老老實實，KO你對件事冇幫助，唔好FF咁多

生老病死有咩人可以避免到
你死Q左你個女都係孤架啦

葉劉有時都幾中二病

全家死

慘撚到 即刻帶埋個女一齊死啦

我剩係記得你個女好憎你同喺鏡頭前叫你收聲你話係你個契家佬叫你唔好去我就信

講還講，唔好貼…

成家留大灣區邊會變孤兒

中年孤兒

無手提嘅咩?

你睇左佢個女個樣就知 除左佢老母 無人會要

係
海港城個單
明顯睇到佢想同佢老母割

我以為係強國鬧人果種孤兒

唔好咁講
佢個女應該正常人黎

講還講

可以打電話叫人投票架咩

你搞到我好想知佢有幾豬

有妹妹有爺爺

叫埋你個女出嚟，就唔洗做孤兒啦

盲點

NCM Yue is watching you.

佢個女幾時被美國遣返
一齊住大灣區咪唔洗做孤兒

兩母女一齊去咪唔會有孤兒

葉劉拎住把遮出街咪得

仲有妹妹呀 有家庭溫暖嫁

個女個樣仲老過佢老母

你個女應該係驚冇得移民去美國英國姐

去投票即係支持普選

退出政壇啦，你唔會有得做特首咖喇

係咪即係佢去助選，個女會同佢斷絕母女關係，所以個女變孤兒？

葉劉個女肥過欣宜喎，點正常啊

我都忍唔住google下係咪我中文差

孤兒，是失去了父親和母親的兒童或青少年，例如父母雙亡、失蹤、父母遺棄等。

貼張圖睇下

老母後生過個女

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

一齊死咪唔駛做孤兒

好彩未食lunch

仆街多手走左去google

話你助選只會帶黎反效果喳

泛民比人打左咁多次都未出聲依條撚樣真係多嗲

你就算真係咁諗都唔好講出黎丫
陣間共產黨搵國安玩公子獻頭
幾個人著黑衫斬你老母閪
跟住屈落示威度都咪話唔過癮

葉劉殺手

中point

Sorry，知錯了

講緊性格
佢雖然係番書女都起碼知個醜字點寫
佢老母一定唔識

真是的，把自己看得那麽高

唔出去助選都好快變孤兒.做埋咁多陰質野.

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

哇。吊

呢排做咩咁多嗲

知錯就好

個女應該係正常人，雖然唔知藍唔藍，但唔洗鬧埋佢嘅

屌你，笑死人咩

食屎喇掃把頭，死L左條狗心想做特首

放心喇, 做咗咁多陰質嘢, 好易報係親人度, 做白頭人機會大D.

對家而家玩緊苦肉計

叫你個女係美國返大灣區啦

仆街，真係有圖

唔知醜
中女仲自稱兒童

佢個女弱智既?

佢話個女智障

咁我阿婆都係孤兒

孽瘤
記得行路要小心d啊
因住仆街啊

邊間小學，有冇人欺凌佢

你去助選咪姐係害撚左人
不過我又唔介意你去多啲

葉孤兒

送返條片比巴打你做回禮

車公隻奇撚撞撚埋你
你都照去車公
就咪撚扮嘢啦

你個女想保住個國籍炸屌

咁素人果d連office都冇咪更加唔駛做？講撚到會俾人攪，非建制果d俾人攪得仲多有冇係咁怨同回避先。自己唔做野扮可憐，定係連你地自己都知衰。

我阿婆都係孤兒

死掃把閪

有美國護照嘅有錢孤兒豬

除非孽瘤120歲唔死，或者佢個女死先過佢，佢個女一定有機會做「孤兒」

選民唔知道幾多號投票，要區議員打去提佢㗎咩？

孤中

你仲有妹妹幫你睇住

掃把星(頭)無入想知你家事，你快啲滅黨喇，個黨都無人既

無啦，死亡筆記第一位就係vagina ip

孤姑

記得背部貼牆啊

又為延遲區選帶風向

好橋喎！記得同藍絲老豆老母講票站好危險，千其唔好去投票。

所羅門:得喇得喇

因為個女都想打撚死你

假博士智障女兒

葉瘤咁淫一定多護花使者啦

排隊啦，dllm

黑警都未輪到

佢個女就快歐美都冇得去

葛珮帆：「已有過百個議員辦事處被破壞，他們很聰明，特意剪斷電話線、互聯網線，全都剪斷了，我們如何與選民聯絡。我們不能用辦事處的電話，打電話通知選民投票。」

葛佩帆唔洗落區直接打電話叫人投票？
佢點解有人地既電話？

其實我哋一向最想佢哋
長命百歲
百病纏身喎

呢d咁低能既煽情招數, 只有覺得葉劉係靚太既特殊人士才有共鳴!

臭閪

乜佢個女美國讀書

佢個女幾大呀，孤兒！

比人斬未呀 屌你老母 泛民就真係驚你班冚家鏟洗橫手呀

她只是個孩子

因為個女知道個老母再做陰質事，會立即畀天收

已有過百個議員辦事處被破壞，他們很聰明，特意剪斷電話線、互聯網線，全都剪斷了，我們如何與選民聯絡。我們不能用辦事處的電話，打電話通知選民投票。

屌你嚇到我心離一離

屌你地,講還講,做乜9貼圖

NCM Yue成日mon掃把要po

賣可憐啊，傻閪

放心啦
你死撚左全副身家冇哂都好
佢d脂肪都可以頂到幾年

傳說中既老孤（姑）婆

特種乞兒

美國議員快啲幫手取消佢個女張綠卡
等佢兩母子大灣區一齊團聚

我係你個女，我寧願做孤兒

李家超：驚咪唔好出黎囉

最多咪叫死老母，咩孤兒姐

30歲孤兒

叫穴娥妹妹幫你養埋個女囉

入來睇臭閪

孤兒就未必,姑婆就肯定,咁靚女無人高攀得起

幾十歲叫自己孤兒

都唔撚知邊個咁鬼um眼咁嘅極品都屌得落

屌你，做人做到咁仲有咩意思？

其實係唔想老母做得柒又冇良心整臭埋自己個名，唔想認佢做老母姐

怕你出街俾雷劈咋

你班仆街講還講...

屌你幾多人失去左自己仔女呀係場抗爭中
落硬地獄呀你地班人渣

好撚on9
但我笑左

好撚正啊真係

係叫老姑婆唔係孤兒，
幫你個女係大灣區買定間姑婆屋啦

願天下建制白頭人送黑頭人 亞孟

含家產咪唔使做孤兒囉

你個女都知你係人民公敵

你個女都無人要架啦
送比D警察做天使囉

因為佢都知你劏豬凳度高呀

剪斷電話線

咁你部手提拎黎擺？

孤媽

葉劉個女係咪得5歲
定係得5歲智商

有嗰人渣老母仲未割蓆
佢嗰女同佢一樣仆街冇人性
其實有啲咁嘅老母
做孤兒好過

左

葉劉呢啲拎嚟笑好過啦
連俾人郁嘅資格都無

仲有妹妹呢個姑媽

我們不能用辦事處的電話，打電話通知選民投票。

你個女可能一早想變孤兒好耐

集中區選
未來幾日行動係幫手拉票
踢走保皇黨

弱智

你驚就退休返大陸生活

笑撚大人個口，你老母做show咋

人地regina有私生女又要話你知咩邊個話佢講緊30歲個個囡

早日團聚未得囉 都唔似生存到

市民：你死撚左都無人想理你

慘啦慘啦
個女冇得再係美國啦

母女丼

亞細亞孤兒

幾撚大，屌

但咁睇佢個女性格都幾正常 反而突岀葉劉係個潑婦

搞個全民選舉都咁鬼繁
以後用電子公投就簡單
可以經常公投乜都公投

有你咁嘅老母 我寧願做孤兒算

你個女叫你咪撚咁多事，家陣搞到佢個美國藉分分鐘無，你自己衰就好啦，唔好衰埋我呀麻

唔講仲以為兩姊妹

鬼得閒搞你咩，依家有人權收你皮啦

放上黎分享下

孤婆。。。。

屌！咁我老豆老母都係孤兒啦！
咁我遲早都係孤兒啦！

連個女都話自已黑人憎

你個囡幾多歲啊

覺得慘就出黎篤灰，唔好扮無辜！

賊喊捉賊, 好撚野

其實欣宜瘦果陣5官都ok架
唔好撚侮辱佢啦

因為個女麵想同你脫離母女關係阿傻閪
仲on99想賣慘 縮返去你阿媽個閪到啦

頂,唔講都唔知,原來香港咁多孤兒

自爆有另一個私生女

孤兒笑撚死人

有個咁既老母真係慘

打電話通知選民投票？

孤兒寡婦

民主黨比人打呢

邊個傷d

咁都計 一到中年 大把人係孤兒啦

他只是個孩子呀
屌

佢自己咪做到孤兒寡婦於一身

驚就唔好出街

係咪林鄭落ORDER 要你死

關咩事，人權法有你阿媽個名！
你遲早做孤兒！

佢個女都起碼識廉恥係樣衰咗啲啫

你個女仲細咩

個女死咗老公死埋
孤兒黑寡婦

你唔撚死，邊有人夠膽取你個女！

唔會做孤兒,最多做劏猪凳

講還講...

呢啲咁on9嘅人掌握住香港大多數財富

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

白頭人送黑頭人，咪唔會做孤兒囉！

清識食

呢隻政府走狗真係堅忠心
阿頭係邊個落咩指令都做

其實幾醉

我呀麻早排過咗身 我老豆變咗孤兒 好可憐

佢係咪想講我不會自殺 慘了姐姐

有個咁既老母 個女都幾難識仔

本身咁嘅尊容都已經好難識仔

她只是個孩子啊

叫晒你班靚全部退選

你個女咁閪大隻，邊個敢郁你

查實應該叫佢唔好出街先至安全

我知你想屌佢好耐㗎啦

我阿爺阿嫲都係孤兒黎架

可能佢個女以為香港有麒麟周街行

成隻腥腥咁撚樣

以後老人院改名孤兒院

咁快幫自己輸戴定頭盔

上網線電話線幾錢條

民主派大部份比人打到入廠 訓醫院喎
佢盲架？

媽咪，你末加保，就咁唔抵，唔好去

好快一家大灣區團聚

唔算, 好似話好多人係佢後父

孤兒（三十歲）

個樣肯肯定遺傳 餅印

好撚核突呀

講還講，唔好貼相，飯都食唔落，兩隻臭西！

唔想知呀

會架
個d 乜乜協會最鐘意打電話 提會員投票比指定候選人

病向淺中醫

係咪唔知咩叫 兒

然後變左孤兒又賴示威

佢個女都中年啊中佬

我們不能用辦事處的電話，打電話通知選民投票

屌你仲要人通知先知要投票

佢個女30都有啦=_=

照你個戇尻邏輯咁睇，你個女遲早有一日都係孤兒㗎啦！

除非佢死先過你

人型豬

两母女一齊去死啦。

背部貼牆 玩running man 咩

好撚mean

姐姐係咪孤兒?

孽瘤 Out！！

有無叫你有麒麟既活動都唔好去

唔會有人郁佢 想睇佢比人制裁多的

佢個女都幾十歲

一齊去助選
有咩事total loss
咁就唔駛驚

咁佢本人係咪算係孤兒
支那條「她/他只是孩子」
原來係佢地班弱智官做

有個咁既老母
我情願做孤兒

屌，你個女今年都三十歲啦，老母無論有咩不測個女都唔能叫自己做孤兒！

好彩唔係仔咋
如果唔係冇屎忽想玩都冇得玩

孤兒

驚被制裁去唔到美國果啲弧兒咋話

個樣望落似孤婆、機會大d

修地屌還屌，千萬不要屌佢個女！！！同路人黎架，都係愛香港

講還講唔好貼圖

佢嗰女係咪就嚟畀佢累到冇得再留喺美國

有佢咁嘅老師母，慘過做孤兒。

唔想佢被制裁，就快啲斷絕關係啦

你話呢班人幾厚面皮呢，明知天怒人怨，明知自己逆民意，明知自己去邊都有怒火沖沖，好心就咪選兼辭職啦

直頭係天殺孤星添啦 剋死老豆老母 仲有老公同佢既老豆老母

欣直

他只是個孩子.jpg